[Now 新聞] 馬會宣布取消今晚跑馬地所有賽事

有冇咁驚呀